[緊急] 極藍辣吧老細想扮黃呃生意啦！金融狗開餐廳突然扮黃R客

之後起到阿老闆（wyan ng yuk yan)係大陸落黎
做金融狗呃人錢之後開餐廳
日日facebook發表偉論屌示威者 話你班廢青日日搞事 咁有骨氣唔好住公屋啦！
而家竟然扮黃

入面好多傻豬手足信到十足
仲話要幫手懲罰佢
條友而家仲係深藍
佢無可能會轉黃

貼幾張佢既偉論比大家過目….

唔該各位黃絲豬唔好咁蠢俾隻藍屍狗呃到翻身呀 難得杯葛到佢就仆街

最後貼多次間垃圾辣吧既所有食店
之後起到阿老闆（wyan ng yuk yan)係大陸落黎
做金融狗呃人錢之後開餐廳
日日facebook發表偉論屌示威者 話你班廢青日日搞事 咁有骨氣唔好住公屋啦！
而家竟然扮黃

入面好多傻豬手足信到十足
仲話要幫手懲罰佢
條友而家仲係深藍
佢無可能會轉黃

貼幾張佢既偉論比大家過目….

唔該各位黃絲豬唔好咁易俾隻藍屍支那仔講2句扮黃就翻身呀屌俾d智慧，隻支那仔就收皮架啦

貼多次辣吧所有分店
1.辣吧
2.老火鍋碼頭
3.心夜來潮
4.老沸爺火鍋
5.無麵不歡
6.饕牛記火鍋

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Push

推

食人血饅頭 睇黎要幫佢裝飾下

師兄你快d send去個page叫佢澄清返啦

裝修師傅又要進場，仲忙過阿寶

只有藍扮黃沒有黃扮藍

2.老火鍋碼頭

呢間野藍到仆街,黃藍商店一開頭係藍,之後無啦啦俾佢打幾句廢話就轉左

【只屬傳言 / Hearsay ONLY】
網友1報料澄清：
成都老碼頭火鍋，從來沒有支持送中及撐警，亦從未不禮貌對待所有食客，一切網上不實言論，純粹飲食業界同行乘機造謠抹黑，手法無恥至極，請還無辜者一個清白，切勿助長其惡行！良知無價！️

網友2報料指：
我哋亦有睇過呢幾位火鍋店負責人嘅IG，發現其中一位負責人，星期日有份參與大遊行。而另一位負責人，近日就多次呼籲佢身邊嘅朋友，一定要喺七月二號之前登記做選民

假到仆街,分分鐘佢自己打出黎

推呀

因為果班人根本就無理念既人群

推!!!!!

叫佢俾人喺鋪位內外貼吓文宣咪俾佢扮囉大家食唔食就自便

原來仲漏左間大龍燚火鍋同串王之王

手機排版排得有d差

辣吧，個名完全係支那風格黎

補充下
呢間鋪D入貨九成九都係大陸整既現成醬料,之後速遞一盒盒咁寄過去
個廚房入貨位就對住大街,驚死人唔知咁
就算黃定藍,呢D野都係唔食好過食

咁有骨氣唔好扮黃啦廢物

藍扮黃\藍轉黃既店都不了

push

支那真係好撚賤同狗

推 垃撚圾

收皮啦

起碼8月5要有罷過市先好叫自己有抗爭啦
藍轉黃想呃邊個

嘔心

所以有巴打整咗個認證系統

唔屌警,冇罷工,冇贈物資俾遊行既扮咩黃

幫推

無問題

所有分店大門畀手足長期貼文宣啦
咁就畀佢過關

推 咪幫襯個支那仔

以前幾鐘意食深夜來潮，屌以後永不光顧！

唔洗裝啦

無人食 佢自己會爆

啱

推唔到都推

呢啲仆街真喺幫唔落
沖到咁撚前 然後又喺度扮
好似荷蘭叻轉黃

無麵不歡 好似執左一間

最憎扮黃
食屎啦

真係唔可以比呢啲仆街得逞

屌佢老母, 推比多d 人知道

藍屍講錢身體最誠實

D店名一聽就知係支那仔開啦

要推

屌 都係嗰句 8月5罷過工
一初有撐我哋嘅先會幫襯
而加先走嚟轉軑一律當藍

pish

支那人淨係識跪著含、有飯食

唔撚好意思，你跪左我地都唔撚會show你

不如試下去中聯辦敲門搵人幫襯

呢啲要多啲人知

之前先有po話衝去藍絲grp扮黃

貼去香港人的飲食天地FB

衰過本身藍

share一下

條友狗公嚟
上次有人包場
見人靚女摸人之後個女個同佢男朋友講
佢男朋友有背景
之後好似賠錢了事
但全部人都知佢係狗公
專溝明星𡃁模

之前冇表過態個d一律罷食

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

旺角深夜來潮同對面間麻辣野係同一間

無恥到佢

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

屌

深藍都無偽黃咁無恥

藍扮黃可恥
搵人po佢去藍絲gp到

最憎金融狗

藍扮黃要大大力宣傳，等佢哋2面不討好，仲衰L撚個純粹藍店

辣吧好似無食肆牌，歡迎fc 再1823投訴

香港大把呢啲變色龍，為左錢有咩做唔出

Tui

Pish

下次食店放前大家會記得多啲
推

香港人醒少少 反林鄭唔等於黃 大把藍日日屌柒林鄭

見到舖頭名都唔想食

之前個啲post好似話佢辣吧辭咗職自己開碼頭 碼頭個問先係佢

啱啊
衰晒兩邊

認清楚啲食人血饅頭嘅仆街
利申 冇幫襯過

全部都冇聽過，亦唔會食

最憎啲垃圾扮黃

如果要投訴可以cc埋當區衛生督察

食？食風啦

藍扮黃正仆街

推到佢執

Sorry 係大龍燚

[人血饅頭] 呢條大陸仔又想扮黃呃生意啦！！！！

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區大龍燚火鍋
網址:
地址: 銅鑼灣堅拿道西10號冠景樓1樓B號舖
電話: 23616818

又裝乜撚嘢修 唔好亂吹風啦屌你老母

其實係咪有需要整個平台專門交流黃藍店情報，連登集中返行動po

全部都未聽過，可以有幾好食

罷

藍罷買 何來裝修

話裝修個d 全部popo 黎

推 正一撚樣

香港加油呢句真係好撚百搭
我識個藍絲八月開始已經次次响fb 報紙臨尾加句香港加油

推埋去Facebook

無麵不歡 mk果間長期冇人食

佢間老碼頭火鍋之前話過唔接著黑衫食客生意

仲要老千陰濕錢開鋪

就算係黃都唔值得幫襯啦

101

唔緊要。帶埋米豬連海報去幫襯同老闆認張相宣傳下就得，佢想兩邊擺嘅話攞黃店證據出嚟佢就會兩邊不是人。

必須推

好去唔去仲要去條支那種開嘅鋪

好多藍扮黃
咪撚幫襯
小心啲分辨下先

食雙層人血饅頭仲想人幫襯

推呀
咪上當

推 仆街人血饅頭

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

推推推看

推
藍扮黃，可恥

一睇佢d店名就成陣大陸味唔想幫襯啦，無麵不歡，心夜來潮，麻辣派。全部等執啦。

cheap 到爆呀, 支那仔

垃圾成世靠呃人錢

偽黃仲可恥過藍
要加大力度抵制

聽都無聽過

ou sh

死曱甴

屌你老母偽黃？ 推撚爆佢

個人認為藍罷買 不過扮黃就要裝修 食人血饅頭 仆街過黑社會

死撚哂啦啲師傅
完全唔見人

推啊

佢同佢個死黨 sonic lai 真係經典人版

轉搞飲食

sonic lai 仲勁, 搞埋佛牌

其實長時間都係Amway

垃圾

上個po起左
條友同條整容女藍到喊
又做倫敦金
呢d比人裝我唔驅呀

罷食!

推佢老母！

推 下次放入裝修list

呢啲一撚定要裝修
你地班垃圾左膠再有道德枷鎖就慢慢比人呃啦
繼續比人恰撚到上心口

呢個一定要推！最憎藍扮黃

饕牛記火鍋
有朋友食過呢間啦.
食到成肚氣, $50 一碟牛肉, 一碟8塊左右
一係切到碎濕濕, 一係紙咁薄
幾個人食千幾二千落樓

又貴又唔好食
扮乜9潮式牛肉火鍋店.
免治牛肉火鍋就有佢份

想扮黃 冇咁易 做/講過啲咩一定會有人知

推！

開親呢啲辣乜辣物 10個有9個都係藍 仲要係大陸仔
直頭要改口味 唔好助長呢啲大陸冇益飲食文化 寧願食廣東雲吞面都唔食呢啲拉圾

可恥

我屌佢老母
咁撚無恥
仆街啦

睇嚟條撚樣唔太記得自己講過乜
舖頭門口貼返佢講過嘅嘢畀大家睇下

Push everyone should know

仲扑街過真藍店

黃藍地圖係咪俾人hack？發現好多藍店唔見咗

藍扮黃最撚賤

推一推

罷食 抵制

帝吧

Diu

黃>無表態>>>>>>>>藍>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍扮黃最撚可恥

推推推

一間都未食過 亦都唔會食

支持米豬連Q嘜

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

咁有骨氣扮咩黃呀 叫藍絲幫襯呀嘛屌你老母

想執笠咩？

tui

而家真係好多扮黃

nds

Dllm

食屎啦 罷食

推
扮黃正仆街

扮黃最多裝飾
貼佢啲罪證喺門口

人命擔保 依個集團藍到發黑

一時一樣
牆頭草

專登打幾隻字推下依個post

幫推
啲後生搞到你冇生意，咁咪叫啲藍絲廢老幫襯你囉使咩扮黃咁辛苦

C

扮黃想翻身
收皮啦大陸閪

呢d就係支那種

無骨氣到呢

話支持華為 就走去買iphone

罷睇nba 就場場爆滿

話愛國就移民外國

而家生意差啦 就想扮黃

食屎啦你 返大灣區啦

推
死支那畜

裝你老母！罷食啊！！

一定要推

點解會有咁多錢開咁多間?

咁有骨氣執撚晒佢呀嘛廢物

推！！！！！！

推
冇生意就扮黃 仆街啦你

Facebook比啲甜頭佢ok，錢就不了

都話黃屍比藍屍更蠢

各位巴絲可唔可以幫我confirm下辣吧fb page 係唔係收左皮岩岩揾唔到

藍屍養你唔起咩

咁有骨氣唔好扮黃啦

推到你仆街

更新地圖啦

係
ig仲係度

推到上熱門
仆街大陸仔

扮黃比深藍可恥

越嚟越多呢啲藍扮黃呃錢

間野難食到仆街 又貴又細份 執撚左佢啦

唔表態仲好過

有必要整個扮黃list

推到佢兩面不是人

放佢上微博啦

pp

依啲仆街一定要推

好嘔心

堆

推 貼張大告示幫佢宣揚係藍店

Push 唔好被呢啲仆街扮到

別給他騙了

貼多次辣吧所有分店
1.辣吧
2.老火鍋碼頭
3.心夜來潮
4.老沸爺火鍋
5.無麵不歡
6.饕牛記火鍋

係呢度講無用嫁

廿蚊張，為生意可原諒轉軚食黃屎

推 咁仆街

有 9up議政巴

F

睇D名都知係大陸西開！

扮黃落地獄

扮黃可恥

所以唔會因為佢係黃而特登幫襯

只會因為佢講過啲黑心/冷血說話而杯葛佢

因為好話人人都識講，但黑心/冷血嘅說話一定反應佢嘅個性同諗法

推到佢破產

賤格

各位連登仔文盲分唔到裝修定裝飾？

呢啲食人血饅頭嘅藍尸梗係要用文宣裝飾下
等人知佢變黃嘅「心路歷程啦」

終於有個識睇字 我都諗緊點解咁多負皮 我係話裝飾唔撚係裝修

首先，租貴唔係應該屌業主？幾時邊到要怪個客唔幫親

第二，香港打風落雨你預左架啦，做生意冇睇天文台？每年summer 落幾多雨你唔知？每年都打風架啦，明顯係佢將開業的平均日數計到盡點知一個風一場運動都搞掂佢

網民認證，信心保證

扮黃

裝修

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

he is karmaed

11.2 維園

11.24留港投票

p

Facebook好撚多嚴重和理非 好易俾人昆

推 請大家罷食

推呀屌

唔食啦咁

推到佢仆街人血饅頭！！

推，根本無罷工就唔應該當黃店

扮黃咁無骨氣
死去大灣區啦

扮黃? 算啦

出面個post 話宜家吹風裝修嘅係鬼，睇路啦ching

btw 好似上個禮拜先屌完唔裝修先係鬼

細舖 好多扮黃 要小心

推 DKLM

黃店藍店都要自己Fack Check, 未有結論之前一律當藍

我記得呢條友

藍罷買

可能覺得要直接裝修

扮黃真係好撚無恥

推上去

屌777唔代表扮黃喎

偽黃可恥

扮黃 裝修

真係好撚多呢啲垃圾鋪頭
有冇手足整到個list出黎，等大家唔好中伏

假 深藍扮黃

推佢老尾

吊，唔係依家補兩句就洗到底！？

當佢綠 不抵制不懲罰囉

Wooo

係咪完全唔比機會人轉軚?

食完肚痛 應該打咩電話

未聽過 不過依家知道左就唔會幫襯

大佬，屌林鄭喎
全香港有邊個宜家唔屌柒佢？

要做黃店，起碼喺舖頭門口貼

五大訴求，缺一不可+光復香港，時代革命+日程表+畀個位做連儂牆+畀學生食飯先喇

你信藍畜支那仔會幫香港人？

一間都未聽過，可以唔駛食

見到佢想扮黃 但擺明勁藍

趁地林

師兄，2。係咪老碼頭火鍋？

根據list都係依條仆街開

咁快又本性盡現條支那仔

唔出聲個底藍果D都算，又要威威高調地藍，就死啦又要扮黃，最垃圾呢D

P

一定要罷食

不如所有後期先表態既都唔好入黃list

丫 d 藍絲狗唔幫襯既？

屌佢老母想吸金？ 收佢皮

叫佢搵14億精蟲加黑警藍撚幫拖啦，屌香港人果時就識吹，最冇骨氣支那撚，香港人由善忘被逼成謹記，屎都冇得你食，

痴撚線
句野有乜撚野道理
個支那仔仲要弱智既

之前想試無麵 好彩冇中伏

推呀 推到佢仆街

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

人血饅頭咁好食咩

721 811 831 101

罷食

11月2號

1.辣吧
2.老火鍋碼頭
3.心夜來潮
4.老沸爺火鍋
5.無麵不歡
6.饕牛記火鍋

偽黃一個都唔可以放過

好想講辣吧啲串燒竹籤，係客人食完之後比清潔洗完再重用，老闆要求

前員工

嘩痴撚線

有人係藍店門口對出條行人路噴字
其實幾work

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

佢地眼中只有利益

兩邊不是人
低啦 仆街兩頭蛇呀啦
一場運動將依班勝利球迷抽撚曬出嚟

洗碗位有個箱專收集竹籤

睇日西名都知係大陸屎嘢！

唔好信 成班豬西黎

香港人加油
唔同信念既
返大陸做啦

黃左啦